哦原來港島遊行其他區就會唔夠警力

所以如果夠勇武去其他區做咩都冇人理
但係和理非想安全就一定要去港島遊行
會有好多防暴警察哥哥保護你

搶野非禮強姦都要揀番星期日遊行先好做呀

遍地開黑